msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: cn\n"

# /mods
msgid "Commands to manage custom mods in your DCS server"
msgstr "用于管理 DCS 服务器中的自定义模组的命令"

# /mods manage
msgid "manage mods"
msgstr "管理模组"

msgid "Shutting down {}, please wait ..."
msgstr "正在关闭 {}, 请稍候 ..."

msgid "**The following mods are currently installed:**"
msgstr "**当前已安装以下模块:**"

msgid "Mod"
msgstr "模组"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Update"
msgstr "Update"

msgid "There are no mods installed."
msgstr "沒有安裝任何模组."

msgid "Select a mod to install / update"
msgstr "选择要安装 / 更新的模组"

msgid "Select a mod to uninstall"
msgstr "选择要卸载的模组"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Shutdown"
msgstr "关闭"

msgid "⚠️ Server {} needs to be shut down to change mods."
msgstr "⚠️ 需要关闭服务器 {} 才能更改模组."

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Updating mod {}, please wait ..."
msgstr "正在更新模组 {}, 请等待 ..."

msgid "Mod {mod}_v{version} could not be uninstalled!"
msgstr "无法卸载模组 {mod}_v{version} !"

msgid "Mod {mod}_v{version} could not be installed!"
msgstr "无法安装模组 {mod}_v{version} !"

msgid "Mod {} updated."
msgstr "模组 {} 已更新."

msgid "Installing mod {}, please wait ..."
msgstr "正在安装模组 {}, 请等待 ..."

msgid "Installation of mod {} failed."
msgstr "模组 {} 安装失败."

msgid "Mod {} installed."
msgstr "已安装模组 {} ."

msgid "Uninstalling mod {}, please wait ..."
msgstr "正在卸载模组 {}, 请等待 ..."

msgid "Mod {} uninstalled."
msgstr "模组 {} 已卸载."

msgid "Download a new Mod"
msgstr "下载新模组"

msgid "URL / GitHub Repo"
msgstr "URL / GitHub 存储库"

msgid "Destination (S=Saved Games / R=Root Folder)"
msgstr "目标地址 (S=保存的游戏 / R=根目录)"

msgid "Not a valid URL!"
msgstr "无效的 URL!"

msgid "{} is not a valid URL!"
msgstr "{} 不是有效的 URL!"

msgid "Downloading {} , please wait ..."
msgstr "正在下载 {}, 请稍候 ..."

msgid "Error: {}"
msgstr "错误: {}"

msgid "Mod Manager"
msgstr "模组管理器"

msgid "Install or uninstall mods to {}"
msgstr "安装或卸载 {} 的模组"

# /mods install
msgid "Install mods"
msgstr "安装模组"

msgid "Server {} needs to be shut down to install mods."
msgstr "需要关闭服务器 {} 才能安装模组."

msgid "Mod {} not found!"
msgstr "未找到模组 {} !"

msgid "Mod {mod}_v{version} is already installed!"
msgstr "模组 {mod}_v{version} 已安装!"

msgid "Updating mod {mod} from {current_version} to {new_version}, please wait ..."
msgstr "正在将模组 {mod} 从 {current_version} 更新至 {new_version}, 请稍候 ..."

msgid "Mod {mod} updated to version {version}."
msgstr "模组 {mod} 更新至版本 {version}."

msgid "Mod {mod} installed with version {version}."
msgstr "已安装模组 {mod} 版本为 {version} ."

# /mods uninstall
msgid "Uninstall mods"
msgstr "卸载模组"

msgid "Server {} needs to be shut down to uninstall mods."
msgstr "需要关闭服务器 {} 才能卸载模组."

# /mods list
msgid "List all installed mods"
msgstr "列出所有已安装的模组"

msgid "No mod installed on server {}."
msgstr "服务器 {} 上未安装任何模组."

msgid "The following mods are installed on server {}:"
msgstr "服务器 {} 上安装了以下模块:"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

# /mods download
msgid "Download a mod"
msgstr "下载模块"

msgid "GitHub repo link or download URL"
msgstr "GitHub 存储库链接或下载 URL"

msgid "Downloading {mod}_v{version} from GitHub ..."
msgstr "正在从 GitHub 下载模组 {mod}_v{version} ..."

msgid "File exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件已存在. 是​​否要覆盖它?"

msgid "Aborted."
msgstr "已中止."

msgid "Error {code}: {mod}_v{version} {message}"
msgstr "错误 {code}: {mod}_v{version} {message}"

msgid "{file} downloaded. Use {command} to install it."
msgstr "已下载 {file} 使用 {command} 进行安装."

msgid "Downloading {} ..."
msgstr "正在下载 {} ..."

